{
	"Udacity Profiles": "Udacity配置文件",
	"Your profile connects you directly to employment opportunities through Udacity.  Show your future employer who you are and what you’re capable of.": "您的个人资料通过Udacity直接连接你的就业机会。展示你未来的雇主，你是谁，你有能力的。",
	"Welcome!": "欢迎！",
	"Keep your employment preferences up to date.  Employers will be able to search and find you based on your selections.": "让你的喜好就业的最新雇主将能够搜索并找到您根据您的选择。",
	"Nanodegree projects will be added to your profile as you complete them. Further distinguish your ability by personalizing their descriptions and pictures, and add projects you’ve completed outside of Udacity.": "纳米级的项目将被添加到您的个人资料，你完成它们。通过个性化他们的描述和图片进一步区分你的能力，并添加你已经完成了Udacity以外的​​项目。",
	"Display your most relevant work and education experiences here.": "这里显示您最相关的工作和教育经验。",
	"Your profile is currently private. Enable Recruiter Access to share your profile and allow employers to discover you!": "您的个人资料目前是私有的。允许进入招聘专员分享您的个人资料，并允许用人单位发现你的！",
	"What is design to you?": "什么是设计给你吗？",
	"How did you become interested in your field?": "你是怎样成为有兴趣在你的领域？",
	"My Udacity Profile": "我的个人资料Udacity",
	"Professional Profile": "职业简历",
	"Udacity": "Udacity",
	"Sign Up": "注册",
	"Sign In": "签到",
	"Home": "家",
	"Nanodegree": "纳米级",
	"Catalog": "目录",
	"Account": "帐户",
	"Profile": "档案",
	"Homepage": "首页",
	"User Profile Avatar": "用户配置文件阿凡达",
	"Where are you located?": "你在哪里找到？",
	"Resume": "恢复",
	"LinkedIn": "LinkedIn",
	"GitHub": "GitHub上",
	"Stack Overflow": "堆栈溢出",
	"Kaggle": "Kaggle",
	"Personal Site": "个人网站",
	"in progress": "进行中",
	"Udacity reviewers have demonstrated expertise in projects and are trusted to review and provide thorough feedback on Udacity student projects.": "Udacity评论家已经证明，在项目的专业知识和受信任审查和Udacity学生项目提供全面的反馈。",
	"Team Guide": "团队指南",
	"Udacity Team Guides have demonstrated expertise in their Nanodegree program and have been chosen to lead a group of students through the program, providing guidance and creating a community.": "Udacity团队指南已在其纳米级程序演示的专业知识，并已选择通过该方案，带领一群学生，提供指导和创建社区",
	"Top Forum Contributor": "高层论坛贡献者",
	"Ranked in the 90th percentile of contributors to the Udacity Forums.": "排名第10在贡献者Udacity论坛的90个百分点。",
	"Udacity Mentor": "Udacity导师",
	"Udacity Mentors demonstrate commitment to their community by assisting students with content-related questions across our forum and support channels, serving as role models and fostering a stronger learning environment.": "Udacity导师，协助学生在我们的论坛和支持渠道与内容有关的问题，作为榜样，培养更有利的学习环境表现出的承诺，他们的社区。",
	"Current": "当前",
	"at": "在",
	"Desired Roles": "期望的角色",
	"Level": "水平",
	"Looking for a job? Complete your recruitment information.": "找工作？完成您的招聘信息。",
	"What opportunities are you looking for?": "什么机会是你找谁？",
	"Are you open to relocation or working remotely?": "你开到搬迁或远程工作吗？",
	"What languages do you speak?": "你说什么语言？",
	"Interested In": "有兴趣",
	"Work Locations": "工作场所",
	"Open to relocating nationally": "打开在全国范围内搬迁",
	"Open to relocating internationally": "打开在国际搬迁",
	"Open to working remotely": "打开远程工作",
	"Languages": "语言",
	"Requires sponsorship in": "需要赞助",
	"Skills": "技能",
	"Earn skills as you complete your Nanodegree or add in your own": "挣你完成你的纳米级的技能或添加你自己的",
	"Skill": "技能",
	"Skill 1": "技能1",
	"Skill 2": "技能2",
	"Skill 3": "技能3",
	"more": "更多",
	"Projects": "项目",
	"Work Experience": "工作经验",
	"Education": "教育",
	"Present": "当下",
	"Profile Not Available": "个人资料不可用",
	"Recruitment profiles are only available for Nanodegree users at the moment.": "招聘的配置文件仅适用于纳米级用户的时刻。",
	"Nanodegree Sign Up": "纳米级注册",
	"Uh Oh...": "呃哦......",
	"Something funny happened on the way to this profile.": "有趣的事情发生的道路上此配置文件",
	"Return to": "还给",
	"Udacity Homepage": "Udacity首页",
	"Something funny happened.": "有趣的事情发生了。",
	"Last active": "最近活动",
	"Choose a range": "选择范围",
	"Less than $10,000": "小于$ 10,000",
	"$150,000 or more": "$ 15万以上",
	"Select Month": "选择月",
	"January": "一月",
	"February": "二月",
	"March": "游行",
	"April": "四月",
	"May": "可能",
	"June": "六月",
	"July": "七月",
	"August": "八月",
	"September": "九月",
	"October": "十月",
	"November": "十一月",
	"December": "十二月",
	"Interview Questions": "面试问题",
	"Answer questions to help recruiters get to know you.": "回答问题，帮助招聘人员了解你。",
	"Current Employment Status": "当前就业状况",
	"Unemployed": "失业",
	"Employed Full-time": "全职",
	"Employed Part-time": "就业兼职",
	"Contracting": "承包",
	"English": "英语",
	"Mandarin": "普通话",
	"Save image": "保存图片",
	"Cancel": "取消",
	"View Project": "查看项目",
	"You've reached the 4 project display maximum. Hide one of your existing projects first.": "你已经达到了4项目显示的最大值。隐藏你现有项目之一第一",
	"Hidden Projects": "隐蔽工程",
	"Max 2,000 characters. Leave blank to remove this question.": "最大2,000个字符。留空以消除这个问题。",
	"Opportunities you are interested in": "机遇你有兴趣",
	"Full-time": "全职",
	"Contract": "合同",
	"Part-time": "兼职",
	"Internship": "实习",
	"Expected Salary": "期望薪水",
	"Languages Spoken": "语言能力",
	"Location Preferences": "位置偏好",
	"I am open to relocating within": "我打开内搬迁",
	"the ": "该",
	"I am open to relocating internationally": "我愿意接受国际搬迁",
	"I would work remotely": "我会远程工作",
	"Which regions are you open to relocating to?": "哪个区域是你开到搬迁到？",
	"Countries where you require work sponsorship": "国家在那里你需要工作赞助",
	"Save": "保存",
	"Regularly active on GitHub": "经常活跃在GitHub上",
	"This student has made regular contributions to their GitHub repositories in the last year.  Check out what they’ve accomplished on their GitHub profile.": "这名学生作出了经常捐款给在过去的一年他们的GitHub库。检查出什么，他们已经在他们的GitHub的个人资料来完成的。",
	"Established User": "建立的用户",
	"Trusted User": "可信用户",
	"A community of over 4.7 million programmers who ask and answer programming related questions, activity on Stack Overflow is an excellent reflection of who the candidate is professionally.  Check out their profile!": "超过470万的程序员谁提出和回答编程相关的问题的一个社区，对堆栈溢出活动的候选人是谁专业极好的体现。看看他们的个人资料！",
	"Recruiter access disabled. Your profile is private.": "招聘人员访问禁用。您的个人资料是公开的。",
	"Employers can now search and view your profile.": "雇主现在可以搜索和查看您的个人资料。",
	"Twitter": "推特",
	"Facebook": "脸谱",
	"Copy Link": "复制链接",
	"Add": "加",
	"Or": "要么",
	"Add Education": "添加教育",
	"We suggest only adding the 2-3 most relevant experiences.": "我们建议只增加2-3个最相关的经验。",
	"Degree": "度",
	"High School": "中学",
	"Associate's Degree": "副学士学位",
	"Bachelor's Degree": "学士学位",
	"Master's Degree": "硕士",
	"MBA": "MBA",
	"Master of Business Administration (MBA)": "工商管理硕士（MBA）",
	"Doctor of Medicine (MD)": "医药（MD）的医生",
	"Doctor of Philsophy": "哲学的理解医生",
	"Engineer's Degree": "工程师学位",
	"Nanodegree Credential": "纳米级证书",
	"Other": "其他",
	"Institution": "机构",
	"School name": "学校名",
	"Tell us your school": "告诉我们你的学校",
	"Field of Study": "研究领域",
	"What field did you study?": "你学什么领域？",
	"Start Date": "开始日期",
	"Required: Month YYYY": "要求：月YYYY",
	"Dates must be after 1900": "日期必须是1900年以后",
	"Leave this blank if this is your current position.": "离开这个空白，如果这是你的当前位置。",
	"End Date": "结束日期",
	"End date earlier than start date": "结束日期早于开始日期",
	"Project Title": "项目名称",
	"Project name": "项目名",
	"Title is required.": "标题是必需的。",
	"Cover Image": "封面图片",
	"Upload Failed. Please verify the file is an image and try refreshing the page.": "上传失败，请检查该文件是一个图像，并尝试刷新页面。",
	"Your file is too large. Max size is 5MB.": "您的文件过大。最大尺寸为5MB。",
	"Drag and drop an image here": "拖放到这里的图像",
	"or": "要么",
	"browse your computer": "浏览你的计算机",
	"Remove image": "删除图像",
	"Your Personal Project": "您的个人项目",
	"Project": "项目",
	"Add a link to your live project site": "将链接添加到您的现场项目现场",
	"Invalid url: do not forget the http://": "无效的网址：别忘了HTTP：//",
	"Add a link to the project on GitHub": "将链接添加到GitHub上的项目",
	"Project Description": "项目介绍",
	"Summarize your project, show off how it's unique and share what you've learned.": "总结你的项目，展示它的独特的，分享你学到的东西。",
	"Add Work Experience": "增加工作经验",
	"We suggest only adding the 2-3 most important experiences.": "我们建议只增加2-3个最重要的经验。",
	"Position": "位置",
	"Job title": "职称",
	"Required field": "必填项目",
	"Organization": "组织",
	"Employer": "雇主",
	"Location": "位置",
	"YYYY": "YYYY",
	"Position and size your photo": "位置和大小你的照片",
	"Upload Failed - verify the file is an image, try refreshing the page": "上传失败 - 验证该文件是一个图像，请尝试刷新页面",
	"Change Photo": "更改照片",
	"Remove": "去掉",
	"Upload a square image. Minimum size: 100px by 100px. Max 5MB": "：由100像素100像素最大5MB上传一个正方形图像最小尺寸。",
	"Full Name": "全名",
	"Missing name": "缺少名称",
	"Current Location": "当前位置",
	"City": "市",
	"State": "州",
	"Country": "国家",
	"Zipcode": "邮政编码",
	"Professional Website Links": "专业网站链接",
	"LinkedIn Profile URL": "LinkedIn的个人资料网址",
	"GitHub Profile URL": "GitHub的个人资料网址",
	"Stack Overflow Profile URL": "堆栈溢出的个人资料网址",
	"Kaggle Profile URL": "Kaggle个人资料网址",
	"Personal Website URL": "个人网站网址",
	"Upload Resume": "上传简历",
	"PDF format only. Max 5 MB.": "PDF格式的唯一最大5 MB。",
	"Upload Failed. Verify the file is a PDF then try refreshing the page.": "上传失败，验证文件那么一个PDF尝试刷新页面。",
	"Choose New File": "选择新文件",
	"Upload complete.": "上传完成",
	"Your Nanodegree Programs": "你的纳米级程序",
	"Display the programs you have enrolled in.": "显示您已注册的程序。",
	"Current Job": "目前的工作",
	"Company": "公司",
	"Desired Job Roles": "所需的作业角色",
	"What job roles are you looking for (e.g. Android Developer, Front End Developer, Data Analyst)": "角色是你在找什么工作（例如Android开发者，前端开发人员，数据分析师）",
	"Add Jobs": "乔布斯添加",
	"already added.": "已添加",
	"Suggestions": "建议",
	"What is your experience level?": "什么是你的经验水平？",
	"Junior": "初级",
	"Intermediate": "中间",
	"Senior": "资深",
	"Share profile link": "分享个人资料链接",
	"Done": "完成",
	"complete": "完成",
	"Nice work!": "干得好！",
	"Recruiter Access": "招聘访问",
	"Your profile is currently visible to employers.": "您的个人资料目前雇主可见。",
	"Disable to keep private.": "禁用保密的。",
	"Your profile is currently private.": "您的个人资料目前是私人的。",
	"Enable to share and allow employers to view your profile.": "启用共享，并允许雇主查看您的个人资料。",
	"Share Profile": "共享档案",
	"Guide": "指南",
	"Career Resource Center": "职业资源中心",
	"Avatar image": "阿凡达形象",
	"Upload an ": "上传",
	"avatar image": "阿凡达形象",
	"Add location": "添加位置",
	"Add your ": "添加你的",
	"location": "位置",
	"GitHub link": "GitHub的链接",
	"Add a link to your ": "添加一个链接到你的",
	"LinkedIn profile link": "LinkedIn的个人资料链接",
	"Resume upload": "继续上传",
	"Upload your ": "上传",
	"resume": "恢复",
	"Make a bio": "做一个生物",
	"Complete your ": "完成您",
	"bio": "生物",
	"Select work types": "选择工种",
	"Choose your ": "选择你的 ",
	"preferred opportunities": "首选的机会",
	"Select position types": "选择位置类型",
	"preferred positions": "首选位置",
	"Add more skills": "添加更多的技巧",
	"unique skills": "绝活",
	"Add to your projects (1/2)": "添加到您的项目（1/2）",
	"Add details to your projects or create ": "详细信息添加到您的项目或创建",
	"new projects": "新项目",
	"Add to your projects (2/2)": "添加到您的项目（2/2）",
	"Add experiences": "增加经验",
	"Add your work and education ": "添加您的工作和教育",
	"experiences": "经验",
	"Edit Education": "编辑教育",
	"Delete": "删除",
	"Add work experience": "增加工作经验",
	"Do you have any prior work experience? List your 2-3 most relevant experiences.": "你有任何以前的工作经验？列出2-3个最相关的经验。",
	"Add education": "增加教育",
	"Do you have any prior education history?": "你有任何事先的教育历史？",
	"Summarize your project, show off how it's unique, and share what you've learned": "总结你的项目，展示它的独特的，并分享你学到的东西",
	"Add a link to your hosted site or project files": "将链接添加到您的托管网站或项目文件",
	"Add a project": "添加项目",
	"Your Udacity Project": "你Udacity工程",
	"Show off all your work from your Nanodegree or other projects you are proud of.": "炫从纳米级或你的骄傲其他项目的一切工作。",
	"This project is visible. Click to hide project.": "这个项目是可见的。点击隐藏的项目。",
	"You have not specified your current location.": "您还没有指定您的当前位置。",
	"Added skills will appear here.": "新增的技能会出现在这里。",
	"Collapsed by default": "默认处于折叠状态",
	"Add a Skill": "添加技能",
	"e.g. Graphic Design": "例如平面设计",
	"Beginner": "初学者",
	"I'm just getting started and still need support from others": "我才刚刚开始，仍然需要他人的支持",
	"I'm fairly comfortable, though at times need to reference Google or Stack Overflow": "我是相当舒适的，尽管有时需要引用谷歌或堆栈溢出",
	"Advanced": "高级",
	"I'm able to teach or advise others": "我能教或建议他人",
	"Add Skill": "加技能",
	"Edit Work Experience": "编辑工作经验",
	"How's the job search going?": "怎么找工作去？",
	"I recently got a job!": "我最近找到了一份工作！",
	"I'm preparing or looking for a job": "我准备或正在找工作",
	"Great news! Tell us more.": "好消息！请告诉我们更多。",
	"We're so happy for you. You put in the work, and it paid off! Help us improve our programs by telling us a bit more about your new job.": "我们为你高兴。你把在工作，而且得到了回报！帮助我们告诉我们一点关于你的新工作提高我们的计划。",
	"Company name": "公司名",
	"Company name is required.": "公司名称是必需的。",
	"Location of job": "工作地点",
	"Where are you working from?": "你从哪儿工作？",
	"City, Country": "城市，国家",
	"Salary": "薪水",
	"Your salary information will be kept confidential and used only in aggregate reports.": "你的工资信息将被保密，只有在汇总报告中使用。",
	"We're always looking to learn more. If you have a few minutes, we'd like to contact you for more details.": "我们一直在寻找了解更多信息。如果你有几分钟的时间，我们希望与您取得联系了解更多详情。",
	"Contact me with a short questionnaire about my job search.": "与我的求职一个简短的问卷与我联系。",
	"I am open to being featured in the student spotlight series.": "我愿意接受在学生射灯系列以为特色",
	"Submit": "提交",
	"What best describes your job seeker status?": "什么最能说明你的求职状态？",
	"Updating my online presence & researching the job market": "更新我的在线状态和研究就业市场",
	"Searching for opportunities and actively networking": "寻找机遇，积极联网",
	"Actively applying to jobs": "积极申请职位",
	"Interacting or interviewing with employers": "交互或与雇主面试",
	"What best describes your current status?": "什么最能说明你目前的状态？",
	"I'm currently focused on learning": "我目前专注于学习",
	"I'm open to new opportunities but not conacting employers directly": "我打开了新的机会，但不能直接conacting雇主",
	"I'm not interested in job opportunities through Udacity": "我在通过Udacity工作机会不感兴趣",
	"Add a Language": "添加语言",
	"advance": "提前",
	"reimburse": "补偿",
	"partial": "部分",
	"not_paying": "not_paying",
	"Below High School": "高中以下",
	"Associate Degree": "副学士",
	"Gradudate Degree": "Gradudate度",
	"Employed Full Time": "全职工作",
	"Employed Part Time": "就业兼职",
	"I am currently eligible": "我目前有资格",
	"I require sponsorship": "我要求保荐",
	"I am not interested": "我没兴趣",
	"Under 12 years old": "12岁以下",
	"12-17 years old": "12-17岁",
	"18-24 years old": "18-24岁",
	"25-34 years old": "25-34岁",
	"35-44 years old": "35-44岁",
	"45-54 years old": "45-54岁",
	"55-64 years old": "55-64岁",
	"65-74 years old": "65-74岁",
	"75 years or older": "75岁以上",
	"Introduction to Programming Nanodegree": "程序设计入门纳米级",
	"Introduction to Programming": "简介到编程",
	"Front-End Web Developer Nanodegree": "前端Web开发纳米级",
	"Front-End Web Developer": "前端Web开发",
	"Data Analyst Nanodegree": "数据分析师纳米级",
	"Full Stack Web Developer Nanodegree": "全栈Web开发纳米级",
	"Full Stack Web Developer": "全栈Web开发",
	"Android Developer Nanodegree": "Android开发纳米级",
	"Tech Entrepreurship Nanodegree": "技术Entrepreurship纳米级",
	"Tech Entreprenurship": "技术Entreprenurship",
	"Machine Learning Engineer Nanodegree": "机器学习工程师纳米级",
	"Career Advisor Course": "职业顾问课程",
	"Senior Web Developer": "高级网络开发",
	"Mobile Game Dev": "手机游戏开发",
	"Top Contributor": "杰出贡献者",
	"Forum Mentor": "论坛学长",
	"user_token not valid, please signin again.": "user_token无效，请重新登录。",
	"current_user is not authorized to make changes": "CURRENT_USER无权进行更改",
	"Employers viewed your profile this week!": "雇主本周看您的个人资料！",
	"Congratulations": "恭喜",
	"employers viewed your Udacity profile this week. That's great news! Be sure to let us know the moment an employer reaches out to set up an interview, so we can help you ace it!": "雇主查看你的Udacity这一周的个人资料。这是个好消息！请让我们知道雇主伸出建立一个采访时刻，所以我们可以帮助你的王牌吧！",
	"Landing the job begins with getting seen, and you're now getting valuable visibility. Plus, we're adding new hiring partners every day, and the interview requests are going to come. Keep your profile fresh and up to date, stay in touch with us, and let's get you hired!": "落地工作与越来越看到开头，现在你得到宝贵的知名度。另外，我们每天都在增加新的招聘合作伙伴，以及采访要求是要来。及时更新个人资料和最新的，留在与我们联系，让我们给你雇了！",
	"Here's just a sample of some of the great companies we're currently working on open roles with:": "这只是一个部分我们目前正在开放的角色与伟大的企业样本：",
	"update your profile today": "今天更新您的个人资料",
	"Copy this URL to share your profile via email or other message:": "复制此网址分享通过电子邮件或其他消息，您的个人资料：",
	"Talent Source": "人才资源",
	"Search and hire current and graduated students with diverse technical skills.": "搜索并聘请当前和毕业的学生具有不同的技术能力。",
	"Employer Sign Up": "雇主注册",
	"Employer Sign In": "雇主登录",
	"Employer Account Sign In": "雇主账户登录",
	"Employer Account Settings": "用人单位账户设​​置",
	"Request Password Reset": "申请密码重置",
	"Reset Your Password": "重置你的密码",
	"Error": "错误",
	"Profiles Unavailable": "配置文件不可用",
	"Profile Not Found": "配置文件未找到",
	"Get Hired": "被聘用",
	"Find Talent": "发现人才",
	"Saved Candidates": "保存考生",
	"candidates match your search": "考生符合您的搜索",
	"of": "的",
	"total candidates": "总的候选人",
	"No matches found.": "未找到匹配",
	"Try broadening your search terms": "尝试扩大您的搜索字词",
	"to get more candidates": "让更多的候选人",
	"Packing up your starred candidates for export...": "收拾你的出演人选出口......",
	"Click this link to download your export.": "点击此链接下载您的出口。",
	"Exporting your starred candidates failed.": "导出你的星级候选人失败了。",
	"Email Support": "电子邮件支持",
	"Loading": "加载",
	"Previous Page": "上一页",
	"Next Page": "下一页",
	"Clear": "明确",
	"Candidates": "候选人",
	"Export": "出口",
	"Clear all of your starred candidates?": "清除所有出演的候选人？",
	"Clear Candidates": "清除考生",
	"Android Developer": "Android开发者",
	"Data Analyst": "数据分析",
	"Front-End Developer": "前端开发",
	"Full Stack Developer": "全栈开发",
	"iOS Developer": "iOS开发",
	"Machine Learning Engineer": "机器学习工程师",
	"Enter a location": "输入位置",
	"Locations": "位置",
	"Duplicate skill": "重复的技巧",
	"Work Type": "工作类型",
	"Keyword": "关键词",
	"Search": "搜索",
	"Active Filters": "有源滤波器",
	"Clear Filter": "清除过滤器",
	"Showing Remote Workers": "显示远程工作人员",
	"No filters selected.": "没有选择的过滤器。",
	"Add remote workers": "添加远程工作者",
	"Unhide": "取消隐藏",
	"Contact": "联系",
	"Match to your search": "匹配您的搜索",
	"Complete": "完成",
	"Account Settings": "帐号设定",
	"Sign Out": "登出",
	"Disable all messages": "禁用所有邮件",
	"Are you sure you want to unsubscribe from all future messages?": "你确定你想从以后所有的邮件退订？",
	"You won't get any messages from interested employers or other graduates.": "你不会得到来自雇主的兴趣或其他毕业生的任何消息。",
	"Stop Messages": "停止消息",
	"Unsubscribe Successful": "退订成功",
	"We're redirecting you to the Udacity Talent Source now...": "我们正在将您重定向到Udacity人才资源，现在......",
	"Successfully unsubscribed": "成功退订",
	"You won't receive any more emails from that person.": "你会不会从该人收到的电子邮件。",
	"We're redirecting you now...": "我们现在进行重定向...",
	"Server error": "服务器错误",
	"Changes saved. Returning to Udacity Talent Source...": "保存更改。回到Udacity人才资源......",
	"That email has another account. Try a different email address.": "那有电子邮件另一个帐户。尝试不同的电子邮件地址。",
	"Error saving your changes. Please": "错误保存更改，请",
	"email support": "电子邮件支持",
	"Email": "电子邮件",
	"Enter a valid email": "输入一个有效的电子邮件",
	"company name": "公司名",
	"Enter a name": "输入名称",
	"Contact Name": "联系人姓名",
	"contact name": "联系人姓名",
	"Enter your name or the primary contact's name": "输入您的姓名或主要联系人的姓名",
	"Password": "密码",
	"minimum 8 char.": "最低8字符",
	"Password must be 8 or more characters": "密码必须是8个或更多字符",
	"Confirm Password": "确认密码",
	"Passwords do not match": "密码不匹配",
	"Save Changes": "保存更改",
	"You need to sign in to Talent Source.": "您需要登录到人才资源。",
	"Your email or password is incorrect.": "您的电子邮件或密码不正确。",
	"Forgot your password?": "忘记密码了吗？",
	"Don’t have an account yet? Request access to Talent Source.": "没有帐户？请求访问人才资源。",
	"Project Link": "项目链接",
	"Download": "下载",
	"Previous Project": "上一个项目",
	"Next Project": "下一步计划",
	"This project is a part of the": "这个项目是的一部分",
	"Month": "月",
	"Select degree": "选择度",
	"An error occured while signing up. Please": "一个错误，而签约发生，请",
	"contact support": "联系支持",
	"That email is already in use.": "那电子邮件是已在使用。",
	"email": "电子邮件",
	"You must agree to the Terms to continue": "你必须同意条款才能继续",
	"I have read and agree to the": "我已经阅读并且同意",
	"Terms of Service": "服务条款",
	"and": "和",
	"Privacy Policy": "隐私政策",
	"We don't have that email in our records.": "我们没有在我们的记录中的电子邮件。",
	"There was an error while sending your reset email. Please": "在发送您的重置邮件时出错，请",
	"Your reset link has been sent. The email may take a minute or so.": "你重置链接已发送该电子邮件可能需要一分钟左右。",
	"Request a Reset Link": "请求重置链接",
	"Please enter the contact email associated with your account, and we'll send a password reset link.": "请输入您的帐户关联的联系人电子邮件，我们会发送密码重置链接",
	"enter the answer": "输入答案",
	"Check your answer": "检查你的答案",
	"What is": "什么是",
	"Send Reset Email": "发送重置邮件",
	"Your reset link has expired.": "你重置链接已过期。",
	"Request a new one here": "在这里申请一个新的",
	"There is something wrong with your reset link.": "有什么问题你重置链接",
	"An error occurred. Please": "发生错误，请",
	"Your password has been reset. You are being redirected to the": "您的密码已重置。您将被重定向到",
	"sign in page": "登录页",
	"now": "现在",
	"8 Char. Minimum": "8字符。最小",
	"re-type password": "重新输入密码",
	"Change Password": "更改密码",
	"save candidate": "拯救候选人",
	"Welcome to Udacity Talent Source! Discover your next great hire.": "欢迎来到Udacity人才资源！发现你的下一个伟大的租金。",
	"Show me around": "让我看看身边",
	"Got it": "得到它了",
	"Filter our top talent by position, location, skills, work type or your own keywords to discover your best candidates.": "按位置，位置，技能，工作类型和自己的关键字过滤我们的顶尖人才，发现你的最佳人选。",
	"Our candidates have proven ability, as demonstrated through projects, which you can review on their profile.": "我们的候选人已被证明的能力，通过项目，你可以在他们的个人资料审查证明",
	"China": "中国",
	"India": "印度",
	"United Kingdom": "英国",
	"Germany": "德国",
	"Brazil": "巴西",
	"Japan": "日本",
	"United States": "美国",
	"Abkhaz": "阿布哈兹",
	"Afar": "远方",
	"Afrikaans": "南非荷兰语",
	"Akan": "阿肯",
	"Albanian": "阿尔巴尼亚",
	"Amharic": "阿姆哈拉语",
	"Arabic": "阿拉伯",
	"Aragonese": "阿拉贡",
	"Armenian": "亚美尼亚",
	"Assamese": "阿萨姆",
	"Avaric": "阿瓦尔",
	"Avestan": "阿维斯陀",
	"Aymara": "艾马拉",
	"Azerbaijani": "阿塞拜疆",
	"Bambara": "班巴拉语",
	"Bashkir": "巴什基尔",
	"Basque": "巴斯克",
	"Belarusian": "白俄罗斯",
	"Bengali": "孟加拉",
	"Bihari": "比哈里",
	"Bislama": "比斯拉马语",
	"Bosnian": "波黑",
	"Breton": "布列塔尼",
	"Bulgarian": "保加利亚语",
	"Burmese": "缅甸",
	"Catalan": "加泰罗尼亚",
	"Chamorro": "查莫罗",
	"Chechen": "车臣",
	"Chichewa": "奇切瓦",
	"Chinese": "中文",
	"Chuvash": "楚瓦什",
	"Cornish": "康沃尔",
	"Corsican": "科西嘉",
	"Cree": "克里",
	"Croatian": "克罗地亚",
	"Czech": "捷克",
	"Danish": "丹麦",
	"Divehi": "迪维希",
	"Dutch": "荷兰",
	"Dzongkha": "不丹文",
	"Esperanto": "世界语",
	"Estonian": "爱沙尼亚语",
	"Ewe": "母羊",
	"Faroese": "法罗群岛",
	"Fijian": "斐济",
	"Finnish": "芬兰",
	"French": "法国",
	"Fula": "福拉",
	"Galician": "加利西亚",
	"Georgian": "格鲁吉亚",
	"German": "德语",
	"Greek": "希腊语",
	"Guaran": "瓜拉尼",
	"Gujarati": "古吉拉特语",
	"Haitian": "海地",
	"Hausa": "豪萨​​语",
	"Hebrew": "希伯来语",
	"Herero": "赫雷罗",
	"Hindi": "印地语",
	"Hiri Motu": "HIRI莫图",
	"Hungarian": "匈牙利",
	"Interlingua": "国际语",
	"Indonesian": "印度尼西亚",
	"Interlingue": "国际语",
	"Irish": "爱尔兰",
	"Igbo": "伊博语",
	"Inupiaq": "依努皮亚",
	"Ido": "我做",
	"Icelandic": "冰岛",
	"Italian": "意大利",
	"Inuktitut": "因纽特语",
	"Japanese": "日本",
	"Javanese": "爪哇",
	"Kalaallisut": "格陵兰",
	"Kannada": "卡纳达语",
	"Kanuri": "卡努里语",
	"Kashmiri": "克什米尔",
	"Kazakh": "哈",
	"Khmer": "高棉",
	"Kikuyu": "基库尤",
	"Kinyarwanda": "卢旺达语",
	"Kyrgyz": "吉尔吉斯",
	"Komi": "科米",
	"Kongo": "金刚",
	"Korean": "韩国",
	"Kurdish": "库尔德",
	"Kwanyama": "Kwanyama",
	"Latin": "拉丁",
	"Luxembourgish": "卢森堡",
	"Ganda": "甘达",
	"Limburgish": "林堡",
	"Lingala": "林加拉语",
	"Lao": "老子",
	"Lithuanian": "立陶宛",
	"Luba-Katanga": "卢巴 - 加丹加",
	"Latvian": "拉脱维亚",
	"Manx": "马恩岛",
	"Macedonian": "马其顿",
	"Malagasy": "马尔加什",
	"Malay": "马来语",
	"Malayalam": "马来亚",
	"Maltese": "马耳他",
	"Māori": "毛利",
	"Marathi": "马拉",
	"Marshallese": "马绍尔",
	"Mongolian": "蒙",
	"Nauru": "瑙鲁",
	"Navaho": "纳瓦霍",
	"Northern Ndebele": "北恩德贝勒",
	"Nepali": "尼泊尔",
	"Ndonga": "Ndonga",
	"Norwegian Bokmål": "挪威语",
	"Norwegian Nynorsk": "挪威尼诺斯克",
	"Norwegian": "挪威",
	"Nuosu": "诺苏",
	"Southern Ndebele": "南方恩德贝勒",
	"Occitan": "奥克",
	"Ojibwe": "欧及布威族",
	"Old Church Slavonic": "古教会斯拉夫语",
	"Oromo": "奥罗莫",
	"Oriya": "奥里雅语",
	"Ossetian": "南奥塞梯",
	"Punjabi": "旁遮普语",
	"Pāli": "巴利",
	"Farsi": "波斯语",
	"Polish": "抛光",
	"Pashto": "普什图语",
	"Portuguese": "葡萄牙语",
	"Quechua": "克丘亚语",
	"Romansh": "罗曼什",
	"Kirundi": "基隆迪",
	"Romanian": "罗马尼亚",
	"Russian": "俄语",
	"Sanskrit": "梵文",
	"Sardinian": "撒丁岛",
	"Sindhi": "信德",
	"Northern Sami": "北萨米",
	"Samoan": "萨摩亚",
	"Sango": "三国志",
	"Saraiki": "Saraiki",
	"Serbian": "塞尔维亚",
	"Gaelic": "盖尔",
	"Shona": "绍纳语",
	"Sinhala": "僧伽罗语",
	"Slovak": "斯洛伐克",
	"Slovene": "斯洛文尼亚",
	"Somali": "索马里",
	"Southern Sotho": "南方索托语",
	"Spanish": "西班牙",
	"Sundanese": "巽",
	"Swahili": "斯瓦希里语",
	"Swati": "斯瓦特",
	"Swedish": "瑞典",
	"Tamil": "泰米尔",
	"Telugu": "泰卢固语",
	"Tajik": "塔吉克",
	"Thai": "泰国",
	"Tigrinya": "提格雷语",
	"Tibetan": "藏",
	"Turkmen": "土库曼斯坦",
	"Tagalog": "他加禄语",
	"Tswana": "茨瓦纳语",
	"Tonga": "汤加",
	"Turkish": "土耳其",
	"Tsonga": "特松加",
	"Tatar": "鞑靼",
	"Twi": "特维语",
	"Tahitian": "大溪地",
	"Uyghur": "维吾尔",
	"Ukrainian": "乌克兰",
	"Urdu": "乌尔都语",
	"Uzbek": "乌兹别克",
	"Venda": "文达",
	"Vietnamese": "越南人",
	"Volapük": "沃拉普克",
	"Walloon": "瓦隆",
	"Welsh": "威尔士语",
	"Wolof": "沃洛夫语",
	"Western Frisian": "西弗里西亚",
	"Xhosa": "科萨",
	"Yiddish": "意第绪语",
	"Yoruba": "约鲁巴语",
	"Zhuang": "庄",
	"Zulu": "祖鲁",
}
